五星勇士合體宣告NBA大结局

傷左冇出唔計

速龍隊最勁
其他nba隊都係垃圾

五星真係唔老黎

換個角度
5星得番3星可以入總決
3星傷一個都4-2
齊人真係唔洗玩

重點佢哋唔係因為打得差輸
而係傷患輸
只不過我地再唔會睇到齊人腳既勇士了

draymond green要唔要都罷，培訓Jordan bell同looney吧啦

结你老母臭閪咩

駛唔駛等你好返先打

draymond green防守都唔錯，係衰在唔識射3分

draymond green 廢到無倫 只係個system player
從來5當佢係all-star

殘體字屌你老母

如果為知打敗勇士
1. 5星星都要無傷出

5個都要on fire
5個都要最健康狀態

結
躝啦大陸仔

結

係啊係啊 下年喇柒頭

咁多年人地都讓你一兩粒星，終於知道係咩感覺啦我勇

如果識埋3分 咁就mvp級啦大佬
無得咁計

所以2019冠軍係？
大聲啲！

表弟根本底薪料 星乜撚野呀

只可以講，佢算係體系球員

你見佢打奧運
k 教練雪佢都知咩事

只有Curry KD KT叫星
我認為 其他不是